點同父母講移民

廿中 獨子 同父母關係好
冇刑事 冇BNO 冇把握 依然想試 照闖

父母大中華膠 我面前唔會鬧示威者
真實對話：
媽：你會唔會怨我生你做中國人
我：我根本唔係中國人
爸：咁你係英國人
我：我係香港人

點開口？我個人唔喺度唔代表拋棄你哋？

咪直接同佢地講
得你一粒仔
為你好 一定唔會想你困係香港

同你case有啲似
試下放下風/旁敲側擊囉
你堅持既話佢都攔唔住你架啦